好灰 男友永遠唔覺得自己有問題

其實有咩缺點致命得過冇自省能力？唔承認有問題咪連解決問題嘅第一步都做唔到

溝通有咩用？佢都聽唔入耳 總之樣樣佢都話自己冇錯，或者話我提出問題所以先有問題

我已經好攰，忍耐力已經接近用盡，有冇人可以話俾我聽 點先可以得到一個願意為左呢段關係進步嘅人？

點錯法先

放手 放開所有

Same

佢衰乜

佢呃緊自己
佢唔係弱智
佢應該會知自己係錯

不過自欺欺人更加on9

攞黎賤

樓主啊 我ex就係咁
改唔到 我俾過好多機會
最後飛左

你睇你自己啦

其實如果心灰咪分手，冇人逼你要同佢一齊到老，可能將來諗返轉頭都會覺得點解唔一早分手，拖咁耐都唔知為咩。

同是天涯淪落人呀絲打

唔講得架 講得一早講咗啦
一講樓豬就會穿煲自己有幾港

佢日日新鮮之中其實都係d性格上嘅問題，例如不負責任、passive aggressive

你自己楝嘅

咁你眼中點先算港女

明顯係做高官既材料
可以叫佢入政府做
包佢升得快
between飛左佢啦揾過個啦

咁你講未姐

大概俾個例子你

一路行一路討論行程 佢話唔要某個類型嘅活動
咁我想搞清楚佢個界線喺邊，就俾d唔同例子佢問佢o唔ok，然後佢突然間自己走左去，之後話我係逼緊佢做嗰d嘢

絲打你同我一樣
我女友同我一齊左一年
當初覺得佢係啲乖乖女
點知佢性格好有問題
份人好自我中心
我不嬲做人係會為人著想
但佢係覺得，人地難受唔開心係人地既事
佢唔care

咁咪問下佢想去邊

幾歲 為咗咁少事自己走咗去

我仲以為自己開po

俾機會只會係縱容㗎咋，到最後自己灰機離場。

失戀會讓人成長

至少我了解左自己

我覺得拍拖好似打麻雀咁
唔可以開牌見到三色雪糕就hea打，咁樣好難有糊食
就算手氣唔好都要努力做牌 搏盡無悔

分手啦

我都冇叫你分手 你做咩啫
自己楝咗個咁嘅男人之後呻運氣唔好

有時拍咗先會知呢啲缺點
樓主都係話想盡力姐

不過我覺得 試多半年
無改變就不如算把啦 回頭是岸
唔好做啲又要忍又要怨嘅怨婦

咁你棄胡啦

我男朋友都係咁
加上我地long D
有時message同FaceTime表達唔到
我仲好愛佢 我仲頂到
不過雖然鬧交佢唔多會讓步
但有時佢又會認衰 我知自己大男人

大家傾下 相信個男仔會改

咁加油啦樓豬
你係忍到頂唔順啦 自然唔會上嚟叫春 而係一早分咗手 希望你男友幾年後會有所改變 而你仲愛佢如初

同你一樣~已分手~

分手
我都準備 好攰 曬我時間

唔好描述 你講啲實例出黎比大家評下理
因為好多時根本真係你地有問題

咪俾左個囉

女人特別鍾意話男人唔知自己有問題
人地同你議事論事果陣你有冇平心靜氣同人傾?

定係一唔同意你就認定對方有問題?

本來邊個岩邊個錯都冇絕對

我女朋友永遠唔覺得自己有問題

岩，無理由覺得唔岩都要認同，一唔認同就嘈

skip咗

退後返一千步睇下兩個人既人生目標係乜先
目標同思維模式唔同咪難溝通繼而引發沖突

或者講白啲
你兩個綜合能力差距幾遠？

好多時某啲女仔主觀覺得某啲事情有問題
因為佢地個思考方式非黑即白
簡單嘅講：on9

都算
你用理性既角度同佢解釋返
引導佢進入返一個比較合邏輯既思維當中
你就已經仆左街

1：你理性，原罪。
2：你忽略左情感，原罪。

屌你老母咁溝咩通？！

咩都唔講就好，上次一講道理就俾人block

我就黎被訓練到講大話/轉話題 rather than 講真相

當然
我心中對真相既追尋
係唔會因為條女而歇息

今朝一起身就因為呢啲野嘈，真係好攰

我永遠都唔會覺攰
我好樂意講道理
但我會覺煩

我會話
如果你想我重情
你講道理先

如果你認為情理係bipolar
點解我要單方面傾向情而你唔可以講道理？

唔知大家有冇聽過D女人會話
「有乜可能同女人講道理」之類既說話
好撚嘔心

唔同你講道理既唔會咁同你講

多數出自一啲會講道理既理性女把口
佢地某程度上都唔中意啲女仔唔講道理

當然
都係好難聽

又係d港女覺得人哋錯曬嘅post

溝通應該情理兼備先係高明

而如果佢覺得理性係原罪，呢d人連做朋友都難